點解班山埃陰謀論專家唔彈個龜頭出黎話李+X係新維穩工具人,負責幫港共政府吸仇恨值?

一單watsons賣口罩事件已經令到班藍屍廢佬唔再仇恨政府, 轉移仇恨商人
一定係有陰謀, 李+X分分鐘同陳秋實一樣係新維穩工具人

依個好笑